[浩南]接近深夜直播玩火影忍者終極風暴4

歡迎入黎睇 入黎嘅巴打唔睇都say個hi啦
如果有咩意思可以講黎聽下
依個set緊台 可以入黎先